今晚過到法案機會率係零

一定有鬼

拉

過左阿仙奴手足唔再反愛狗,但冇可能

過左其實都無咩用, 比左把槍比executive branch(trump), 有支槍唔扣trigger係無用

等燒山比燈

燒山話下星期過

即係事實係今個星期過

拉乜鳩

點會冇用
你淨係有把槍，人哋要諗你會唔會開已經係作用嚟
把槍唔開都有阻嚇性啦

呢招就係試金石
邊個係鬼基本上下一屆唔洗做senator

拉乜撚野啊 屌你老母係咪傻架

夠2/3係咪冇得唔簽？

簽左可以唔用

過到你死全家？